Este es un pequeño ejemplo de código realizado en nodejs con express en el cual 
se puede encontrar un desarrollo a modo de prueba presentado para
una postulación. Con esto muestro en grandes rasgos mi metodología de
implementación con esta tecnología